新入職就比阿頭R著數

岩岩入公司唔夠一星期
阿頭就問我拎discount 買野
就為左果幾百蚊discount
面都唔要
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
同你好熟咩
做阿頭做到你咁小家

咁大個人
唔通兜口兜面鬧你
先知離譜

屈服現實嘅我
「好啊，我試下，不過唔保證宜家仲有無折。」

呢啲阿頭 唔熟都R
熟左就大鑊了 保持距離好啲

見工佢in我
知道我兼職做咩
份CV睇過曬
咪R之前間公司嘅discount lor

仲話如果我無
試下叫我前同事幫手買

1. 寫作文比你好無
2. 一星期都無就對人好 咁樣好咩 問題又唔熟
3. 宜家咁既時世 做人做到你咁簡單就好

就係係新入職先r你著數啦，試用期都未過你係咪夠膽唔幫佢先？

1. 咪解答左你疑惑 開po前點知你會入黎啫 下次提前講聲 提前俾份千字文你
2. 一星期就R著數嘅阿頭 仲期望佢幫人
3. 呢度呻都唔俾 唔通公司呻咩 你管得都幾多下

岩啊 點都唔夠膽直接拒絕

你覺得冇所謂人就一定要同你一樣嫁？覺得唔鍾意咪唔鍾意囉

我又真係唔覺你咁自以為是係辦公室有幾討人鍾意
煩撚到閪咁係度chur住樓主

樓主都係上黎呻下 你問佢點解佢咪照答翻你 無啦啦point form咁話人 仲話人大反應

驚有一就有二ar ma. 陸續有黎
正式返工第三日 就遇到呢啲情況 未諗過咁快面對
唯有做多排 睇下點先
好愛你第二段開始嘅知心大姐姐feel